<?xml version="1.0"?>
<strings>
  <OnlineStartupTitle>Приложение WeDo 2.0 успешно обновлено!</OnlineStartupTitle>
  <OnlineStartupDescription>Для доступа ко всем учебным материалам WeDo 2.0 необходимо перейти в онлайн-режим Необходимо подключение к Интернету. В офлайн-режиме вы можете работать в среде программирования, пользоваться Инструментом документирования и собственными проектами. Нажмите на следующие кнопки, чтобы выбрать онлайн- или офлайн-режим. Если вы хотите работать с учебными материалами в офлайн-режиме, следуйте инструкциям по загрузке.</OnlineStartupDescription>
  <OnlineStartupButtonGoOffline>Офлайн-режим</OnlineStartupButtonGoOffline>
  <OnlineStartupButtonUseOnline>Онлайн-режим</OnlineStartupButtonUseOnline>
  <OnlineStartUpUpdatedContentTitle>Приложение WeDo 2.0 успешно обновлено!</OnlineStartUpUpdatedContentTitle>
  <OnlineStartUpUpdatedContentDescription>После обновления произошло автоматическое переключение WeDo 2.0 в онлайн-режим. Чтобы просмотреть все учебные материалы WeDo 2.0 необходимо подключение к Интернету. Вы можете работать в среде программирования, пользоваться Инструментом документирования и собственными проектами даже в офлайн-режиме. Выберите онлайн или офлайн-режим. Если вы хотите работать с учебными материалами в офлайн-режиме, следуйте инструкциям по загрузке.</OnlineStartUpUpdatedContentDescription>
  <OnlineStartUpUpdatedContentButtonGoToOfflineSettings>Офлайн-режим</OnlineStartUpUpdatedContentButtonGoToOfflineSettings>
  <OnlineStartUpUpdatedContentButtonUseOnline>Онлайн-режим</OnlineStartUpUpdatedContentButtonUseOnline>
  <OnlineOfflineSettingsTitle>Настройки офлайн-режима</OnlineOfflineSettingsTitle>
  <OnlineOfflineSettingsStatusDownloadAll>Загрузите все учебные материалы для WeDo 2.0</OnlineOfflineSettingsStatusDownloadAll>
  <OnlineOfflineSettingsStatusContentDownloadSize>(_CONTENT_SIZE_ Гб)</OnlineOfflineSettingsStatusContentDownloadSize>
  <OnlineOfflineSettingsPerformanceWarningText>В ПРОЦЕССЕ ЗАГРУЗКИ ПРИЛОЖЕНИЕ WEDO 2.0 МОЖЕТ РАБОТАТЬ МЕДЛЕННЕЕ, ЧЕМ ОБЫЧНО.</OnlineOfflineSettingsPerformanceWarningText>
  <OnlineOfflineSettingsClearCacheDescriptionText>Обновление не затронет ваши собственные проекты. При переключении в онлайн-режим все учебные материалы будут удалены с вашего устройства. Вы сможете получить доступ к ним онлайн или загрузить их снова, переключившись в офлайн-режим.</OnlineOfflineSettingsClearCacheDescriptionText>
  <OnlineOfflineSettingsStatusDownloading>ВЫПОЛНЯЕТСЯ ЗАГРУЗКА</OnlineOfflineSettingsStatusDownloading>
  <OnlineOfflineSettingStatusNoConnection>Нет подключения к Интернету</OnlineOfflineSettingStatusNoConnection>
  <OnlineOfflineSettingsButton>Переключиться в онлайн-режим</OnlineOfflineSettingsButton>
  <LobbyInfoGuideGettingStarted>Введение</LobbyInfoGuideGettingStarted>
  <LobbyInfoGuideGettingStartedSize/>
  <LobbyInfoGuidePreparation>Руководство по подготовке к уроку</LobbyInfoGuidePreparation>
  <LobbyInfoGuidePreparationSize>(Размер 250КБайт, PDF)</LobbyInfoGuidePreparationSize>
  <LobbyInfoGuideTeacherComputing>Руководство для учителя «Компьютерное мышление»</LobbyInfoGuideTeacherComputing>
  <LobbyInfoGuideTeacherComputingSize/>
  <LobbyInfoGuideSoftwareGuide>Инструментарий</LobbyInfoGuideSoftwareGuide>
  <LobbyInfoGuideSoftwareGuideSize/>
  <LobbyInfoGuideTeacherScience>Руководство для учителя «Окружающий мир»</LobbyInfoGuideTeacherScience>
  <LobbyInfoGuideTeacherScienceSize/>
  <LobbyInfoGuideTeacherGuideSize>(Размер 15Мбайт, PDF)</LobbyInfoGuideTeacherGuideSize>
  <syncmanualunauth>Невозможно синхронизировать данные пользователя. Нажмите на значок загрузки на главной странице, чтобы получить доступ к Google Диск.</syncmanualunauth>
  <synclocaloffline>Невозможно синхронизировать данные пользователя. Проверьте наличие подключения к Интернету.</synclocaloffline>
  <syncmwillnotify>Невозможно синхронизировать данные пользователя. Вы получите соответствующее уведомление, когда можно будет повторить попытку.</syncmwillnotify>
  <syncbigrecovered>Синхронизация данных пользователя снова возможна. Нажмите на значок загрузки на главной странице, чтобы повторить попытку.</syncbigrecovered>
  <syncofflinestate>Невозможно синхронизировать данные пользователя. Нажмите на значок загрузки на главной странице, чтобы получить доступ к Google Диск.</syncofflinestate>
  <LobbyInfoPreparationGuideTitle>Important: Renaming the Smarthub</LobbyInfoPreparationGuideTitle>
  <LobbyInfoPreparationGuideLinkDescription>Щелкните здесь для перехода</LobbyInfoPreparationGuideLinkDescription>
  <EULAFull>LEGO® Education WeDo 2.0  Лицензионное соглашение с конечным пользователем ПО
Данная лицензия на программное обеспечение LEGO® Education WeDo 2.0  (в дальнейшем именуемое «Программное обеспечение») предоставлена компанией LEGO System A/S, Aastvej 2.0, DK-1 Billund, Дания (в дальнейшем именуемой «LEGO System»).
ВАЖНО – ВНИМАТЕЛЬНО ПРОЧТИТЕ: Настоящий документ является юридическим соглашением между вами (физическим или юридическим лицом) и компанией LEGO System. Данное соглашение налагает определенные ограничения на использование вами Программного обеспечения. Все права собственности на Программное обеспечение принадлежат компании LEGO System и/или ее поставщикам и лицензиарам; вам не предоставляется никаких прав, кроме лицензии на использование Программного обеспечения и сопроводительных документов (в дальнейшем именуемых «Документация») на условиях, прямо оговоренных в данном Соглашении. Нажав расположенную ниже кнопку «Принимаю», тем самым вы принимаете и обязуетесь выполнять условия данного Лицензионного соглашения. Если вы не согласны с условиями данного Соглашения, вы должны незамедлительно вернуть или уничтожить все копии Программного обеспечения, в том числе сопроводительную Документацию и любые копии, загруженные вами из соответствующего магазина  ПО или веб-сайта.
LEGO System предоставляет определенное стороннее программное обеспечение согласно отдельным условиям лицензии, предъявляемым во время установки Программного обеспечения или предоставляемым иным способом («Стороннее программное обеспечение»). Такое Стороннее программное обеспечение не включается в определение понятия «Программное обеспечение».
Программное обеспечение, согласно условиям настоящего соглашения, распространяется компанией LEGO System через ресурсы нескольких компаний-партнеров, через Apple App Store, Google Play Store, Microsoft Windows store или веб-сайт LEGOEducation.com. Если вы получили Программное обеспечение из других источников, оно может быть повреждено или может значительно отличаться от оригинального продукта. Любая модифицированная версия используется на ваш собственный риск.
I. ПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ЛИЦЕНЗИИ:
Настоящим компания LEGO System предоставляет вам (Пользователю) неисключительную ограниченную лицензию на использование Программного обеспечения и Документации в некоммерческих целях на следующих условиях:
Вы можете использовать Программное обеспечение ТОЛЬКО следующим образом:
(a)	использовать ПО на одном или более устройствах в указанной организации;

(b) копировать Программное обеспечение с целью его установки на компьютеры, разрешенные в разделе 1 (a), создания резервной и архивной копии, при этом копия должна содержать все оригинальные указания на авторскую принадлежность Программного обеспечения;
(c) использовать содержание, созданное при использовании Программного обеспечения, только в некоммерческих целях;
(d) создавать и публиковать проекты для LEGO® Education WeDo 2.0, как описано в Документации, но только для некоммерческого использования, за исключением случаев, когда LEGO System дает свое письменное согласие на их использование вами в коммерческих целях. Если вы хотите использовать Программное обеспечение для того, чтобы создавать и публиковать проекты для коммерческих целей, просим вас обратиться к представителю LEGO System для запроса согласия компании LEGO System. Предоставление такого согласия в обязанности LEGO System A/S не входит.
Вы НЕ имеете права:
(1) разрешать другим лицам использовать Программное обеспечение, за исключением случаев, когда вы гарантируете, что другие лица (a) понимают, что использование ПО подпадает под условия данного Соглашения, и (b) обязуются выполнять условия данного Соглашения;
(2) реконструировать, декомпилировать, дизассемблировать или каким-либо образом преобразовывать ПО в форму для восприятия человеком (за исключением случаев, когда такое ограничение явно запрещено действующим законодательством); модифицировать или трансформировать Программное обеспечение или Документацию или выполнять производные работы на основе Программного обеспечения или Документации;
(3) копировать Программное обеспечение или Документацию (кроме создания резервных копий);
(4) перепродавать, сдавать в аренду, давать на прокат, переуступать, распространять или иным способом передавать Программное обеспечение или Документацию или любое из лицензионных прав в отношении Программного обеспечения или Документации;
(5) размещать Программное обеспечение или Документацию в сети Интернет;
(6) использовать резервную копию в других целях, кроме как для замены основной копии;
(7) использовать Программное обеспечение для любых коммерческих целей;
(8) удалять любые указания или отметки об авторской принадлежности Программного обеспечения или Документации;
 (9) использовать Программное обеспечение для любых целей, связанных с производством, маркетингом, продажей или распространением пластмассовых конструкторов;
(10) использовать Программное обеспечение для получения доступа к нешифрованным данным способом, который преодолевает защиту цифрового содержания, предусмотренную в Программном обеспечении; или использовать Программное обеспечение для попыток обойти технологические меры, используемые для контроля доступа к правам, файлу содержания или другой работе, защищаемой законами об авторских правах любой юрисдикции, или использовать Программное обеспечение вместе с каким-либо устройством, программой или услугой, разработанными для обхода таких технологических мер;
(11) предпринимать любые действия, которые приводят к тому, что любое Программное обеспечение становится предметом лицензионного соглашения, которое в качестве условия его использования, изменения или распространения выдвигает или подразумевает требование о том чтобы (a) программный код, который является или может стать предметом лицензионного соглашения, был раскрыт или распространен в виде исходного кода или (b) другие лица имели право изменять или создавать производные коды, которые являются или может стать предметом лицензионного соглашения; или
(12) прямо или косвенно экспортировать, повторно экспортировать, загружать, передавать или отправлять Программное обеспечение, нарушая тем самым второй пункт раздела VII ниже.
Любое использование или передача Программного обеспечения в нарушение вышеуказанных условий приведет к немедленному автоматическому расторжению вашего лицензионного соглашения.
II. ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ
В случае необходимости вы можете загрузить (повторно загрузить) ПО на свое устройство (или устройства), однако передавать ПО или разрешать использовать его другим лицам запрещается. Настоящая лицензия не предоставляет вам права на расширение функциональных возможностей или обновление.
III. ПРАВО СОБСТВЕННОСТИ:
Все права собственности и права интеллектуальной собственности на Программное обеспечение и Документацию, все копии Программного обеспечения и Документации принадлежат компании LEGO System и/или ее поставщиками и лицензиарам. Все права, явно не предоставленные вам в данном Соглашении, сохраняются за LEGO System и/или ее поставщиками и лицензиарам. Программное обеспечение защищено внутригосударственными авторскими правами и международными соглашениями об авторских правах.
Права собственности и права интеллектуальной собственности в отношении содержания, доступ к которому предоставляет Программное обеспечение, включая содержание демонстрационных файлов Программного обеспечения, принадлежат соответствующему владельцу авторских прав на такое содержание и могут быть защищены соответствующим авторским правом или другими законами. Настоящее лицензионное соглашение не предоставляет вам никаких прав на такое содержание. Текст, инструкции по сборке и рисунки в Программном обеспечении являются собственностью LEGO System и/или ее поставщиков и лицензиаров. Тем не менее, вы можете использовать их для своих некоммерческих целей.
LEGO, логотип LEGO, Minifigure (минифигурка)
являются товарными знаками LEGO Group и/или защищены авторским правом. ©2016 The LEGO Group. Все права защищены.

Вся информация о патентах, защищающих Программное обеспечение, а также об отметках об авторской принадлежности и лицензиях в отношении Стороннего программного обеспечения, приведена ниже.
IV. ОГРАНИЧЕННАЯ ГАРАНТИЯ
LEGO System гарантирует, что ПО не будет иметь дефектов носителей информации и качества исполнения при нормальном использовании в течение 90 (девяноста) дней со дня доставки вам, что будет подтверждено копией вашей квитанции о получении.
ЗА ИСКЛЮЧЕНИЕМ ПРЕДЫДУЩЕЙ ГАРАНТИИ, ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ И СТОРОННЕЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ КАК ЕСТЬ, БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНО ВЫРАЖЕННЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ БЕЗ ОГРАНИЧЕНИЙ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ ГАРАНТИИ ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ПРОДАЖИ, ПРИМЕНИМОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ, ПРАВА СОБСТВЕННОСТИ, ОТСУТСТВИЯ НАРУШЕНИЙ ПРАВ ИЛИ ЛЮБЫЕ ДРУГИЕ ЗАКОННЫЕ ГАРАНТИИ (ВО ВСЕХ СЛУЧАЯХ, ПРЕДУСМОТРЕННЫХ СООТВЕТСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ). ВЕСЬ РИСК, СВЯЗАННЫЙ С КАЧЕСТВОМ И ФУНКЦИОНИРОВАНИЕМ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ СТОРОННЕГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ, ЛОЖИТСЯ НА ВАС. ЕСЛИ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ОКАЖЕТСЯ НЕИСПРАВНЫМ, ВЫ (А НЕ LEGO System ИЛИ УПОЛНОМОЧЕННЫЙ ДИЛЕР LEGO SYSTEM) ПРИНИМАЕТЕ НА СЕБЯ ВСЕ ИЗДЕРЖКИ ПО НЕОБХОДИМОМУ ОБСЛУЖИВАНИЮ, РЕМОНТУ ИЛИ ИСПРАВЛЕНИЮ. НЕКОТОРЫЕ ГОСУДАРСТВА И СТРАНЫ НЕ РАЗРЕШАЮТ ИСКЛЮЧЕНИЕ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ГАРАНТИЙ, ТАКИМ ОБРАЗОМ, ВЫШЕУКАЗАННОЕ ИСКЛЮЧЕНИЕ МОЖЕТ НА ВАС НЕ РАСПРОСТРАНЯТСЯ. ДАННАЯ ГАРАНТИЯ ДАЕТ ВАМ ОСОБЫЕ ЮРИДИЧЕСКИЕ ПРАВА, И ВЫ ТАКЖЕ МОЖЕТЕ ИМЕТЬ ИНЫЕ ПРАВА, КОТОРЫЕ ОТЛИЧАЮТСЯ В РАЗЛИЧНЫХ ШТАТАХ И СТРАНАХ. LEGO System не гарантирует, что функциональные возможности Программного обеспечения или любого проекта, основанного на Программном обеспечении, будут соответствовать вашим требованиям или что работа Программного обеспечения и вышеуказанных проектов будет бесперебойной или безошибочной.
V. ОГРАНИЧЕНИЯ ПО ВОЗМЕЩЕНИЮ УЩЕРБА:
ОГРАНИЧЕНИЯ ПО ВОЗМЕЩЕНИЮ УЩЕРБА
Максимальным размером ответственности LEGO System и вашим исключительным средством компенсации установлено следующее:
a.	(a)	замена любого Программного обеспечения, не соответствующего «Ограниченной гарантии» LEGO System и возвращенного в LEGO System или уполномоченному дилеру LEGO System с копией вашей квитанции в получении, или

a.	(b)	если LEGO System или дилер не могут доставить заменяющее Программное обеспечение, которое не имеет дефектов носителей информации и качества исполнения, вы можете разорвать данное соглашение, вернув программу, и ваши средства будут возмещены.

НИ ПРИ КАКИХ УСЛОВИЯХ LEGO SYSTEM ИЛИ КАКОЙ-ЛИБО ИЗ ЕЕ ПОСТАВЩИКОВ И ЛИЦЕНЗИАРОВ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПЕРЕД ВАМИ ЗА ЛЮБОЙ УЩЕРБ, ВКЛЮЧАЯ БЕЗ ОГРАНИЧЕНИЙ ЛЮБЫЕ ПОТЕРИ ПРИБЫЛИ, СБЕРЕЖЕНИЙ ИЛИ ДРУГИЕ КОСВЕННЫЕ, ВТОРОСТЕПЕННЫЕ, ПРЯМЫЕ, НЕПРЯМЫЕ, ОСОБЫЕ, ШТРАФНЫЕ ИЛИ ДРУГИЕ ПОСЛЕДУЮЩИЕ УБЫТКИ, ВОЗНИКАЮЩИЕ В СВЯЗИ С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ НЕВОЗМОЖНОСТЬЮ ИСПОЛЬЗОВАТЬ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ИЛИ СТОРОННЕЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ, ДАЖЕ ЕСЛИ ЛЮБОЕ СРЕДСТВО ПРАВОВОЙ ЗАЩИТЫ НЕ ДОСТИГАЕТ СВОЕЙ ОСНОВНОЙ ЦЕЛИ; LEGO SYSTEM, ЛЮБОЙ ЕЕ ПОСТАВЩИК, ЛИЦЕНЗИАРЫ ИЛИ УПОЛНОМОЧЕННЫЙ ДИЛЕР БЫЛИ УВЕДОМЛЕНЫ О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКОГО УЩЕРБА ИЛИ ЛЮБЫХ ПРЕТЕНЗИЯХ ЛЮБОЙ ДРУГОЙ СТОРОНЫ.
ПОСТАВЩИКИ И ЛИЦЕНЗИАРЫ LEGO SYSTEM НЕ ДАЮТ НИКАКИХ ГАРАНТИЙ И НЕ НЕСУТ НИКАКОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ДАННОМУ СОГЛАШЕНИЮ.
ТАК КАК В НЕКОТОРЫХ СТРАНАХ ИЛИ ШТАТАХ НЕ ДОПУСКАЮТСЯ ИСКЛЮЧЕНИЯ ИЛИ ОГРАНИЧЕНИЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА СЛУЧАЙНЫЙ ИЛИ КОСВЕННЫЙ УЩЕРБ, ДАННОЕ ОГРАНИЧЕНИЕ ИЛИ ИСКЛЮЧЕНИЕ МОЖЕТ К ВАМ НЕ ОТНОСИТЬСЯ.
VI. РАСТОРЖЕНИЕ СОГЛАШЕНИЯ:
Данное соглашение и ваши права на использование Программного обеспечения будут автоматически прекращены при несоблюдении Вами положений данного соглашения. Компания LEGO System не обязана уведомлять о таком расторжении соглашения. В этом случае вы обязаны вернуть Программное обеспечение и Документацию в LEGO System или уничтожить все имеющиеся у вас копии Программного обеспечения и Документации. Разделы III, VI и VII, положение об отказе от гарантийных обязательств раздела IV, исключение ответственности и положения об ущербе раздела V остаются в силе после прекращения действия настоящего соглашения.
VII. ПРИМЕНИМОЕ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВО:
Данное соглашение регулируется законодательством страны, в которой вы приобрели лицензию.
Вы подтверждаете, что Программное обеспечение подлежит и что стороннее программное обеспечение, поставляемое с Программным обеспечением, может подлежать проверке согласно законам и правилам об экспортном контроле США и других стран, а также применимым мировым законам и правилам об экспортном контроле. Вы соглашаетесь, что не будете прямо или косвенно экспортировать, повторно экспортировать, загружать, передавать или отправлять Программное обеспечение или Стороннее программное обеспечение следующим образом: (а) в любом запрещенном направлении или в адрес любого физического или юридического лица без необходимой(ых) экспортной(ых) лицензии(й) или разрешения(й) со стороны правительства США и/или иного соответствующего органа, регулирующего экспортную деятельность, или (b) в нарушение законов и положений США или законов и положений соответствующей юрисдикции, в которой вы используете или загружаете Программное обеспечение. Если вы загружаете Программное обеспечение, вы заявляете и гарантируете, что (a) вы не находитесь в стране или под юрисдикцией страны, законы и правила которой запрещают импорт Программного обеспечения или любого Стороннего программного обеспечения, поставляемого вместе с Программным обеспечением; и (b) вы не находитесь в стране или под юрисдикцией страны, законы и правила которой или законы и правила экспорта США в отношении которой запрещают экспорт Программного обеспечения или любого Стороннего программного обеспечения, поставляемого вместе с Программным обеспечением.
Если вы представляете учреждение, департамент или любое другое юридическое лицо правительства Соединенных Штатов Америки: (a) вы извещены о том, что Программное обеспечение является «коммерческим продуктом», разработанным исключительно на частные средства, состоящим из «коммерческого компьютерного программного обеспечения» и «коммерческой документации компьютерного программного обеспечения», как определено условиями соглашения или применимыми правилами США об осуществлении закупок; (b) в силу настоящего соглашения Программное обеспечение лицензировано (i) только как коммерческий продукт и (ii) только с теми правами, которые обеспечиваются всем другим получателям лицензий в соответствии с условиями настоящего Соглашения. Вы соглашаетесь не использовать, не копировать и не раскрывать Программное обеспечение каким-либо образом, который не был прямо разрешен настоящим Соглашением. Никакие положения настоящего Соглашения не требуют от компании LEGO System или любых ее поставщиков или лицензиаров производить или предоставлять вам технические данные.
VIII. ПОЛНОТА СОГЛАШЕНИЯ:
ВЫ ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ПРОЧЛИ НАСТОЯЩЕЕ СОГЛАШЕНИЕ, ПОНЯЛИ ЕГО И СОГЛАШАЕТЕСЬ ВЫПОЛНЯТЬ ЕГО УСЛОВИЯ И ПОЛОЖЕНИЯ. КРОМЕ ТОГО, ВЫ СОГЛАШАЕТЕСЬ С ТЕМ, ЧТО ДАННЫЙ ДОКУМЕНТ ЯВЛЯЕТСЯ ПОЛНЫМ И ИСЧЕРПЫВАЮЩИМ ИЗЛОЖЕНИЕМ СОГЛАШЕНИЯ МЕЖДУ НАМИ, КОТОРОЕ ОТМЕНЯЕТ ЛЮБЫЕ ПРЕДЛОЖЕНИЯ ИЛИ ПРЕДЫДУЩИЕ ДОГОВОРЕННОСТИ, УСТНЫЕ ИЛИ ПИСЬМЕННЫЕ, А ТАКЖЕ ЛЮБЫЕ ДРУГИЕ КОНТАКТЫ МЕЖДУ НАМИ В ОТНОШЕНИИ ПРЕДМЕТА ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ.
        Настоящее соглашение не подлежит изменению, за исключением изменений в письменной форме, надлежащим образом подписанных уполномоченным представителем LEGO System и вами.</EULAFull>
  <TOU>Условия использования приложений LEGO®

В силе с ноября 2014 года

ВВЕДЕНИЕ
Настоящее приложение предоставлено вам компанией LEGO System A/S, Aastvej 1, DK-7190 Billund, CVR no. 47458714.
Компания LEGO System A/S, Aastvej 1, DK-7190 Billund, CVR № 47458714 («TLG») и все лица, которые её контролируют, контролируются ею, или связаны с ней, или находятся под общим с ней контролем, совместно именуются в настоящем документе «TLG», «мы», «нас» или «наш».
При использовании любого приложения TLG или нажатии окна, которое утверждает, что вы принимаете данные условия или соглашаетесь с ними, вы выражаете свое согласие с данными Условиями использования. Если вы не согласны с данными условиями, вы не можете использовать приложение TLG. Без ограничения общности вышеизложенного вы подтверждаете, что это положение включает в себя использование вами приложения TLG и получение данных, материалов и информации, доступной в приложении TLG или с его помощью.

Для США:
LEGO Education, 501 Boylston Street Suite 4103, Boston Massachusetts, 02116
Телефон:   1-800-362-4308
Адрес электронной почты:   orders@LEGOeducation.us

В других странах:
LEGO Education Ltd., 3rd Floor Longus House, Newgate Row, Eastgate Street, Chester CH1 1ER, Great Britain
Телефон:   +44 (0) 800-334-5346
Адрес электронной почты:  customer.service@LEGOeducation.eu

ПОРЯДОК ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ И ИСПОЛЬЗОВАНИЕ COOKIE-ФАЙЛОВ
Наша политика конфиденциальности и политика применения cookie-файлов являются неотъемлемой частью этих условий. С ними можно ознакомиться по адресу http://www.lego.com/legal/legal-notice/privacy-policy-full and http://www.lego.com/legal/cookieinfo.
Для получения более подробной информации о порядке обработки персональных данных, получаемых от детей, ознакомьтесь с нашей Политикой конфиденциальности. TLG от имени LEGO® Education WeDo 2.0 может собирать суммарные данные, касающиеся использования устройства для того, чтобы улучшить эксплуатационные характеристики продукта и предложений. TLG ни при каких условиях не занимается сбором персональных данных пользователей (включая любые данные учителей и учащихся) через LEGO Education WeDo 2.0. (LEGO Education является бизнес-подразделением TLG и отвечает за линейки продукции и решений, которые предлагаются под торговой маркой «LEGO Education».) 
Любые третьи лица, действующие от имени TLG, связаны теми же правилами и принципами, что и TLG.

ИСПОЛЬЗОВАНИЕ КОНТЕНТА
Вся информация, материалы, функции и другой контент («Контент»), содержащиеся в приложениях TLG, являются охраняемой авторским правом собственностью нашего концерна или наших лицензиаров или лицензиатов. Все товарные знаки, знаки обслуживания, фирменные наименования и товарный вид изделий являются собственностью нашего концерна и/или наших лицензиаров или лицензиатов. Мы можем в любое время и по любой причине или без причины прекратить дальнейший доступ к приложениям TLG, изменить приложения TLG или удалить контент или функции.
Вы соглашаетесь с тем, что не будете копировать, распространять или декомпилировать контент, или использовать его любым способом, кроме предусмотренного или необходимого для использования контента.

УЧЕТНЫЕ ЗАПИСИ
Некоторые услуги в приложениях TLG разрешают или требуют от вас создания LEGO ID, чтобы принимать участие или получать дополнительные преимущества. Пожалуйста, ознакомьтесь с Условиями и положениями использования учётной записи LEGO ID на веб-сайте https://account2.lego.com/Terms%20Of%20Service/ShowTOSPage.
Мы можем приостановить или прекратить использование вашего LEGO ID и вашу возможность использовать любое приложение TLG или его часть в случае невыполнения этих условий использования или каких-либо специальных условий, связанных с конкретной услугой, в случае нарушения авторских прав или на иных основаниях.

ДИСТРИБЬЮТОРЫ/МАГАЗИНЫ ПРИЛОЖЕНИЙ
Вы признаете, что это соглашение об условиях использования заключается только между вами и нами, а не с Дистрибьюторами/магазинами приложений, такими как Apple Inc., Amazon, Samsung и т.д. («Дистрибьюторы приложений»). Мы, а не Дистрибьюторы приложений, несем полную ответственность за приложения TLG, а также услуги и контент, доступные в них. Стороны соглашаются, что Дистрибьюторы приложений не обязаны предоставлять услуги технического обслуживания и поддержки в отношении приложений TLG.
В максимальной степени, допускаемой применимым законодательством, Дистрибьюторы приложений не будут предоставлять никаких гарантий либо обязательств в отношении приложений TLG.
Вы соглашаетесь с тем, что мы, а не Дистрибьюторы приложений, несем ответственность за разрешение каких-либо претензий с вашей стороны или со стороны любого третьего лица, связанных с приложениями TLG или с вашим приобретением и/или использованием приложений TLG, включая, но не ограничиваясь следующими: (i) претензии к качеству продукции; (ii) любые заявления о том, что приложение TLG не соответствует какому-либо действующему законодательному или нормативному требованию; и (iii) претензии, вытекающие из законов о защите прав потребителей или аналогичного законодательства.
Вы соглашаетесь с тем, что мы, а не Дистрибьюторы приложений, несем ответственность за расследование, защиту, урегулирование и освобождение от ответственности по любому заявлению о нарушении прав интеллектуальной собственности третьей стороны, связанному с приложениями TLG или вашим приобретением и использованием приложений TLG.
Вы заявляете и гарантируете, что (i) вы не находитесь в стране, которая является объектом эмбарго правительства США или определена правительством США как страна, "поддерживающая террористическую деятельность"; и (ii) вы не значитесь в составленном правительством США списке лиц, в отношении которых установлен запрет или ограничение на проведение финансовых операций.
Вы соглашаетесь при использовании приложений TLG соблюдать все применимые условия соглашений с третьими сторонами (например, при использовании приложений TLG вы не должны нарушать условия соглашения о беспроводной передаче данных).
Стороны соглашаются, что Дистрибьюторы приложений и их дочерние компании являются сторонними бенефициарами по отношению к настоящим Условиям использования. После принятия вами данных условий использования Дистрибьюторы приложений получат право (и будет считаться, что это право принято) в качестве стороннего бенефициара требовать от вас выполнения условий использования.
Вы соглашаетесь, что использование вами приложений TLG регулируется правилами использования, изложенными в текущих условиях обслуживания Дистрибьюторов приложений в отношении загрузки приложений через Дистрибьютора приложений.

ОСВОБОЖДЕНИЕ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ И ГАРАНТИЯ ВОЗМЕЩЕНИЯ УЩЕРБА
Вы несете ответственность за сохранение конфиденциальности вашего имени (имен) пользователя, пароля(ей) и учетной записи (записей), а также всех видов деятельности, которые выполняются в рамках вашей учетной записи (записей). В объеме, предусматриваемом применимым законодательством, настоящим вы соглашаетесь освобождать от ответственности и защищать от убытков нас, наших лицензиаров, лицензиатов, дистрибьюторов, агентов, представителей и других уполномоченных пользователей, а также соответствующих посредников, дистрибьюторов, провайдеров услуг и поставщиков вышеизложенных субъектов и всех соответствующих должностных лиц, директоров, владельцев, работников, агентов, представителей и правопреемников вышеизложенных субъектов (совместно именуемых "Защищаемыми сторонами") от любых и всех потерь, убытков, обязательств и расходов (включая расходы по компромиссным решениям и какие-либо правовые или другие сборы и расходы на расследование или защиту каких-либо действий или потенциальных действий), понесенных Защищаемыми сторонами в связи с претензиями, вытекающими из любого нарушения вами настоящих условий использования или в результате использования вами приложений TLG и/или вашей учетной записи (записей). Вы должны прилагать все усилия, чтобы сотрудничать с нами в защите от любых претензий. Мы оставляем за собой право нанимать за свой счет отдельного адвоката и брать на себя исключительную защиту и контроль любого вопроса, который подлежит компенсации вами.

ВОПРОСЫ ЮРИСДИКЦИИ И ТЕРРИТОРИАЛЬНОЙ ПОДСУДНОСТИ
Настоящие условия использования регулируются и толкуются в соответствии с законодательством Дании без учета каких-либо принципов коллизионного права. Вы соглашаетесь, что любое действие по закону или по справедливости, возникающие из или в связи с этими условиями использования или приложениями TLG, должно быть зарегистрировано, и что место рассмотрения находится исключительно в Дании, и вы тем самым подчиняетесь персональной юрисдикции судов Дании для целей ведения судебного процесса по любому такому действию. Обращаем ваше внимание на то, что в соответствии с обязывающими законами вы можете быть обязаны подать судебный иск в рамках прочих юрисдикций. Мы не делаем никаких заявлений, что контент любого приложения TLG является приемлемым или доступным для использования в любом конкретном регионе. Те, кто осуществляет доступ к приложениям TLG, делают это по собственной инициативе и несут ответственность за соблюдение всех применимых законов, включая любые применимые местные законы.

ИСПРАВЛЕНИЕ
Мы можем в любое время вносить правки в эти Условия использования (в том числе путем изменения, удаления и/или добавления какой-либо их части). В случае внесения существенных изменений в данные условия использования, мы сообщим вам о таких изменениях, отправив вам письмо по электронной почте на последний адрес электронной почты, который вы предоставили нам, и/или разместив уведомление о таких изменениях на веб-сайтах, охваченных данными условиями использования, или с помощью соответствующего магазина приложений или самого приложения. Любая такая поправка к данным Условиям использования вступает в силу через тридцать (30) календарных дней после отправки вам уведомления по электронной почте. Используя данное приложение в течение последующих тридцати (30) календарных дней, вы выражаете свое согласие с любыми существенными изменениями. Обратите внимание, что вы постоянно несете ответственность за обновление вашей личной информации, в частности, предоставление нам вашего текущего адреса электронной почты. В том случае, если последний адрес электронной почты, который вы предоставили нам, является не действительным или по любой другой причине не может доставить вам уведомление, описанное выше, наша рассылка по электронной почте, содержащая такое уведомление, тем не менее представляет собой действительное уведомление о любом изменении, описанном в уведомлении.</TOU>
  <LobbyTitleEULA>Лицензионное соглашение для конечного пользователя</LobbyTitleEULA>
  <LobbyTitleLegoWedo>LEGO WeDo</LobbyTitleLegoWedo>
  <LobbyInfoVersion>Версия</LobbyInfoVersion>
  <LobbyInfoLanguageSelect>Языки</LobbyInfoLanguageSelect>
  <LobbyInfoPrivacyPolicy>Политика конфиденциальности</LobbyInfoPrivacyPolicy>
  <LobbyInfoTOU>Условия использования</LobbyInfoTOU>
  <LobbyInfoCookiePolicy>Политика применения cookie-файлов</LobbyInfoCookiePolicy>
  <LobbyInfoTeacherGuide>Руководство для учителя</LobbyInfoTeacherGuide>
  <LobbyInfoTeacherGuideLinkDescription>Щелкните здесь для перехода</LobbyInfoTeacherGuideLinkDescription>
  <LobbyInfoTeacherGuideTitle>Руководство для учителя</LobbyInfoTeacherGuideTitle>
  <LobbyInfoTeacherGuideLinkURL>http://cache.lego.com/bigdownloads/buildinginstructions/6109825.pdf</LobbyInfoTeacherGuideLinkURL>
  <StartupScreenEnterPassword>Пожалуйста, введите ваш пароль:</StartupScreenEnterPassword>
  <StartupScreenDontHavePassword>У меня нет пароля</StartupScreenDontHavePassword>
  <StartupScreenDontHavePasswordDescription>Это приложение разработано для учебных целей. Для работы с ним необходимо приобрести ПО LEGO® Education WeDo 2.0 Software. Для получения дополнительных сведений обратитесь к местному дистрибьютору LEGO Education.

После активации ваших продуктов Программного обеспечения WeDo 2.0 на веб-сайте www.LEGOEducation.com/LERO вы найдете ваш код приложения на странице ПО WeDo.</StartupScreenDontHavePasswordDescription>
  <ButtonSubmit>Отправить</ButtonSubmit>
  <ButtonOK>OK</ButtonOK>
  <ButtonCancel>Отмена</ButtonCancel>
  <UpdateCheckUpdatesAvailable>Для вашего программного обеспечения имеется обновление.</UpdateCheckUpdatesAvailable>
  <UpdateWindows10Title>Warning</UpdateWindows10Title>
  <UpdateWindows10Text>Для запуска приложения требуется полное обновление системы Windows 10. Обновите Windows 10 до последней версии.</UpdateWindows10Text>
  <Windows10BLENotFound>Не удалось обнаружить в вашей системе поддерживаемое устройство Bluetooth с низким энергопотреблением. 
Необходимо подключить поддерживаемый внешний порт связи.</Windows10BLENotFound>
  <Windows10ContinueWithoutBLE>Продолжить использование приложения без поддержки Bluetooth</Windows10ContinueWithoutBLE>
  <Windows10BLENotFoundPopup>Не удалось обнаружить в вашей системе поддерживаемое устройство Bluetooth с низким энергопотреблением.</Windows10BLENotFoundPopup>
  <LobbyInfoOnlineContentError>К сожалению, возникли проблемы с подключением к сети. Проверьте наличие подключения к сети и повторите попытку.</LobbyInfoOnlineContentError>
  <LobbyInfoLanguageTitle>Выберите язык</LobbyInfoLanguageTitle>
  <LobbyInfoLanguageDescription>Функция выбора языка позволяет изменить язык Библиотеки проектов, Библиотеки проектирования, разделов «Справка» и «Настройки».</LobbyInfoLanguageDescription>
  <LobbyInfoTeacherGuidePageTitle>Перейти к Руководству для учителя в режиме онлайн</LobbyInfoTeacherGuidePageTitle>
  <LobbyInfoTeacherGuidePageDescription>Руководства для учителя доступны в режиме онлайн. Чтобы работать с ними в автономном режиме, сохраните файлы в формате .PDF на своём устройстве.</LobbyInfoTeacherGuidePageDescription>
  <LobbyInfoAboutPageTitle>См. Условия использования и Политику конфиденциальности</LobbyInfoAboutPageTitle>
  <LobbyInfoAboutPageDescription>Политика конфиденциальности LEGO Group и Политика применения cookie-файлов размещены в Интернете.</LobbyInfoAboutPageDescription>
  <LobbyInfoAbout>О системе</LobbyInfoAbout>
  <LocationSettingNeedsToBeEnabledButtonPositive>Откройте раздел «Настройки»</LocationSettingNeedsToBeEnabledButtonPositive>
  <PleaseEnableBluetoothButtonPositive>Включите Bluetooth</PleaseEnableBluetoothButtonPositive>
  <LocationSettingNeedsToBeEnabled>Для исправной работы Bluetooth приложению LEGO® Education WeDo 2.0 необходимо получить доступ к местоположению твоего устройства.</LocationSettingNeedsToBeEnabled>
  <PleaseEnableBluetooth>Для подключения к вашему устройству(-вам) включите Bluetooth.</PleaseEnableBluetooth>
  <OnboardingWelcome>Приветствуем вас во «Введении к учебным
проектам LEGO® Education WeDo 2.0».</OnboardingWelcome>
  <OnboardingSkip>SKIP</OnboardingSkip>
  <OnboardingBuildModel>Соберите модель LEGO® и подключите
её к своему электронному устройству.</OnboardingBuildModel>
  <OnboardingBuildCode>Придумайте свою программу. Для этого 
ставьте рядом программные блоки.</OnboardingBuildCode>
  <OnboardingPressPlay>Нажмите на блок «Пуск», 
чтобы оживить свою модель.</OnboardingPressPlay>
  <OnboardingIntroductionActivities>Начните с выполнения
четырёх простых заданий.</OnboardingIntroductionActivities>
  <OnboardingGetStarted>«Первые шаги»</OnboardingGetStarted>
  <LobbyCreateProjectHelp>Нажмите на значок книги, чтобы начать работу над своим первым проектом WeDo 2.0</LobbyCreateProjectHelp>
  <LobbyReplayIntroduction>Посмотреть «Введение» ещё раз</LobbyReplayIntroduction>
  <LobbySettingsHelp>Найти Книгу для учителя на панели «Настройки»</LobbySettingsHelp>
  <SettingsOnboardingTitle>Введение</SettingsOnboardingTitle>
  <SettingsOnboardingSubTitle>Выберите раздел «Ваши настройки», чтобы посмотреть «Введение» по проектам WeDo 2.0</SettingsOnboardingSubTitle>
  <SettingsOnboardingDescription>«Введение» научит вас пользоваться приложением WeDo 2.0. Включить и отключить «Введение» можно здесь.</SettingsOnboardingDescription>
  <SettingsOnboardingOption>Показывать «Введение» при запуске приложения WeDo 2.0.</SettingsOnboardingOption>
  <SettingsOnboardingLink>Больше информации для педагогов и материалов для работы в классе на legoeducation.ru</SettingsOnboardingLink>
  <ConnectionPanelChooseSmartHub>Выбрать СмартХаб</ConnectionPanelChooseSmartHub>
  <ConnectionPanelBackToProject>Назад к проекту</ConnectionPanelBackToProject>
  <EULAAddition>IX. ПРОЧИЕ ПОЛОЖЕНИЯ:
Торговая марка Bluetooth® принадлежит компании Bluetooth SIG, Inc.

angular.js - Copyright (c) 2010-2015 Google, Inc., лицензия MIT для LEGO System A/S

Bootstrap - Copyright (c) 2011-2015 Twitter, Inc, лицензия MIT для LEGO System A/S

Font-Awesome and Hammerjs - Copyright (C) 2011-2014 by Jorik Tangelder (Eight Media), лицензия MIT для каждого из двух элементов для LEGO System A/S
Hammer.js for Angular.js - Copyright (c) 2014 Ryan S Mullins лицензия MIT для LEGO System A/S

Audio Recording:
License Type: MIT
We are currently using RecordRTC (http://recordrtc.org/RecordRTC.html) for recording video and sound.

Synchronisation:
License Type: Apache License 2.0.
The only third-party library I'm using on Chrome OS is this one:
https://github.com/GoogleChrome/chrome-app-samples/tree/master/libraries/gapi-chrome-apps-lib

Roboto Font: Copyright 2011 Google Inc. Licensed under the Apache License, Version 2.0 - http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
MediaCaptureWPF: Licensed under the Apache License Version 2.0, January 2004 - http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Конец лицензионного соглашения с конечным пользователем</EULAAddition>
  <LobbyInfoLobby>Главная страница</LobbyInfoLobby>
  <LobbyQuickStartProjectTitle>Новости WeDo 2.0</LobbyQuickStartProjectTitle>
  <LobbyQuickStartProjectButton>Ваш первый проект</LobbyQuickStartProjectButton>
  <LobbyTeacherResourcesButtonTitle>Материалы для педагогов</LobbyTeacherResourcesButtonTitle>
  <LobbyTeacherResourcesButtonSubtitle>Нажмите здесь, чтобы получить полезные советы и ссылки</LobbyTeacherResourcesButtonSubtitle>
  <LobbyClassroomProjectsButtonTitle>Проекты для работы в классе</LobbyClassroomProjectsButtonTitle>
  <LobbyClassroomProjectsButtonSubtitle>Нажмите здесь, чтобы узнать больше о наших увлекательных занятиях</LobbyClassroomProjectsButtonSubtitle>
  <LobbyUserProjectsAreaTitle>Мои проекты</LobbyUserProjectsAreaTitle>
  <ButtonYes>Да</ButtonYes>
  <ButtonNo>Нет</ButtonNo>
  <LobbyDeleteSingleProjectsDialog>Вы уверены, что хотите удалить этот проект?</LobbyDeleteSingleProjectsDialog>
  <LobbyProjectAgeDays>Дней назад</LobbyProjectAgeDays>
  <LobbyProjectAgeHours>Часов назад</LobbyProjectAgeHours>
  <LobbyDefaultProjectName>Проект</LobbyDefaultProjectName>
  <LoadingScreenStartup>Начало...</LoadingScreenStartup>
  <LoadingScreenFull>Загрузка...</LoadingScreenFull>
  <LoadingScreenContent>Пожалуйста, подождите...</LoadingScreenContent>
  <LoadingScreenModel>Момент...</LoadingScreenModel>
  <LobbyInfoLobbyPageTitle>Управляйте своими материалами на Главной странице</LobbyInfoLobbyPageTitle>
  <LobbyInfoLobbyPageDescription>Главная страница перегружена? Нажмите кнопку ниже, чтобы удалить все «Мои проекты» с Главной страницы.</LobbyInfoLobbyPageDescription>
  <LobbyInfoLobbyPageDeleteAllProjectsButton>Удалить все проекты</LobbyInfoLobbyPageDeleteAllProjectsButton>
  <LobbyDeleteAllProjectsDialogLocal>Вы уверены, что хотите удалить все «Мои проекты»?</LobbyDeleteAllProjectsDialogLocal>
  <LobbyDeleteAllProjectsDialogGoogleDrive>Вы уверены, что хотите удалить все проекты этого аккаунта Google?</LobbyDeleteAllProjectsDialogGoogleDrive>
  <TeacherResourcesPage1Title>Вместе с учащимися сформулируйте правила использования наборов WeDo 2.0 в классе.</TeacherResourcesPage1Title>
  <TeacherResourcesPage2Title>Разделите учеников на пары. Выдайте каждой паре набор WeDo 2.0.</TeacherResourcesPage2Title>
  <TeacherResourcesPage3Title>Поощряйте детей задавать вопросы, исследовать и творить.</TeacherResourcesPage3Title>
  <TeacherResourcesPage4Title>Дайте детям время подумать над своими конструкциями и внести необходимые изменения. Если вы не успеваете выполнить все задания за один урок, — это не повод для беспокойства.</TeacherResourcesPage4Title>
  <TeacherResourcesPage5Title>Храните «потерявшиеся» элементы LEGO в специальном контейнере, чтобы работать с наборами было проще.</TeacherResourcesPage5Title>
  <TeacherResourcesPage6Title>Нажмите на значок, чтобы найти более подробную информацию в интернете.</TeacherResourcesPage6Title>
  <TeacherResourcesLink1Title>Руководства для учителя</TeacherResourcesLink1Title>
  <TeacherResourcesLink2Title>Планы проведения уроков</TeacherResourcesLink2Title>
  <TeacherResourcesLink3Title>Поддержка</TeacherResourcesLink3Title>
  <RenameHubTitle>Присвойте имя СмартХабу.</RenameHubTitle>
  <RenameHubDescription>Для упрощения работы в классе мы рекомендуем присваивать СмартХабам имена в соответствии с маркировкой на их корпусах.</RenameHubDescription>
  <RenameHubYesButton>Присвоить имя СмартХабу</RenameHubYesButton>
  <RenameHubCancelButton>Не сейчас</RenameHubCancelButton>
  <TeacherResourcesSlidesButton>Советы и рекомендации для работы в классе</TeacherResourcesSlidesButton>
</strings>